Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (septembre et octobre 2016)
Slug: new-developers-2016-10
Date: 2016-11-03 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

  * Adriano Rafael Gomes (adrianorg)
  * Arturo Borrero González (arturo)
  * Sandro Knauß (hefee)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

  * Abhijith PA
  * Mo Zhou
  * Víctor Cuadrado Juan
  * Zygmunt Bazyli Krynicki
  * Robert Haist
  * Sunil Mohan Adapa
  * Elena Grandi
  * Eric Heintzmann
  * Dylan Aïssi
  * Daniel Shahaf
  * Samuel Henrique
  * Kai-Chung Yan
  * Tino Mettler

Félicitations !


